[行動] 每日4pm - report POPO(綠/白色物體)Facebook - false news

每日下晝4點popo (green/white objects)都會出來講下大話，作下故仔。散播假新聞已成為Popo的日常工作，咁有系統的假新聞，我地當然要話俾facebook知啦-

行動
每日下午4點 - report popo 最近的5個(或50個)posts係false news:

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢